<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>MarcusWatch</title>
	<atom:link href="http://localhost/project/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://manhluong1206.github.io/mywordpress</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 11 Oct 2021 05:08:35 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>TÌM HIỂU CÁC MẪU ĐỒNG HỒ MOVADO PHỔ BIẾN VÀ MUA NHIỀU TẠI LIKEWATCH</title>
		<link>https://manhluong1206.github.io/mywordpress/tim-hieu-cac-mau-dong-ho-movado-pho-bien-va-mua-nhieu-tai-likewatch/</link>
					<comments>https://manhluong1206.github.io/mywordpress/tim-hieu-cac-mau-dong-ho-movado-pho-bien-va-mua-nhieu-tai-likewatch/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[manhluong1206]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 20 Sep 2021 12:41:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://manhluong1206.github.io/mywordpress/?p=21</guid>

					<description><![CDATA[1. Danh tiếng của thương hiệu đồng hồ Movado Movado là một thương hiệu sản xuất tại Thụy Sĩ với giá cả phải chăng đã &#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2 id="h2-1">1. Danh tiếng của thương hiệu đồng hồ Movado</h2>
<p>Movado là một thương hiệu sản xuất tại Thụy Sĩ với giá cả phải chăng đã đi vào lịch sử cùng một số thiết kế đồng hồ mang tính biểu tượng. Đồng hồ Movado Museum Classic là một trong những loại đồng hồ không cần bất kỳ lời giới thiệu nào đối với bất kỳ ai yêu thích những chiếc đồng hồ được chế tạo tốt. Hiện là một nhà sản xuất đồng hồ thuộc sở hữu của Mỹ, Movado đã đa dạng hóa các dòng sản phẩm đeo tay của mình, hiện trải dài từ đồng hồ đeo tay tối giản cổ điển đến đồng hồ thông minh Wear OS.</p>
<div><img class="loaded aligncenter" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/movado%20history.jpg" alt="Hình Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" data-src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/movado%20history.jpg" /><em>Hiện là một nhà sản xuất đồng hồ thuộc sở hữu của Mỹ, Movado đã đa dạng hóa các dòng sản phẩm đeo tay</em></div>
<p>Hai gương mặt của Movado, nơi một mặt vẫn là một <a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/brands" target="_blank" rel="noopener">thương hiệu Thụy Sĩ</a> thích hợp nhưng mặt khác lại là một công ty thời trang thương mại hóa đã ảnh hưởng đến danh tiếng. Khi quay ngược lịch sử về những năm 1980 và 1990, Movado được coi là một thương hiệu cao cấp giá cả phải chăng với một tên tuổi uy tín. Theo thời gian, sự hào nhoáng đã giảm dần, và Movado giờ đây trở thành một nhà sản xuất đồng hồ “nửa Thụy Sĩ” theo định hướng thời trang.</p>
<div><img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/goi_y_dong_ho_movado_nam_phu_hop_theo_tung_phong_cach%20(6).jpg" alt="Hình Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" data-src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/goi_y_dong_ho_movado_nam_phu_hop_theo_tung_phong_cach%20(6).jpg" /><em>Movado giờ đây trở thành một nhà sản xuất đồng hồ “nửa Thụy Sĩ” theo định hướng thời trang</em></div>
<p>Người bình thường hoặc một phụ nữ thời trang không quan tâm đến nơi sản xuất cụ thể và quy trình thay đổi của thương hiệu sẽ không thể quan tâm hơn miễn là <a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/catalog/search/vni?keyword=movado" target="_blank" rel="noopener">đồng hồ Movado</a> trông tuyệt đẹp và mang lại cảm giác thích thú khi đeo. Movado là một nhãn hiệu nổi tiếng với một số thiết kế rất mang tính biểu tượng. Do đó, chủ yếu là do cái tên có uy tín từ quá khứ lâu đời mà Movado đang nắm giữ. Những chiếc đồng hồ sản xuất tại Thụy Sĩ của hãng được săn đón, và bộ sưu tập Bold ngày càng thu hút nhiều người đeo trẻ tuổi.</p>
<h2 id="h2-2">2. Chất lượng chung của các đồng hồ Movado chính hãng ngày nay</h2>
<p>Do thực tế, Movado áp dụng hai cách tiếp cận sản xuất khác nhau cho dòng cổ điển và dòng Bold &#8211; Thụy Sĩ và Trung Quốc, nên chắc chắn sẽ có sự khác biệt về chất lượng. Những chiếc đồng hồ sản xuất của Thụy Sĩ thường được trang bị bộ máy thạch anh Ronda được biết đến như những con ngựa kéo hiếm khi khiến bạn thất vọng.</p>
<p>Đồng thời, mặt số được phủ một lớp tinh thể sapphire chống xước, đây là chất lượng tốt nhất mà bạn có thể mong muốn ở một chiếc đồng hồ chất lượng. Và, quan trọng nhất, đồng hồ được lắp ráp và kiểm tra tại Thụy Sĩ, nơi có chuyên môn tốt nhất trên thế giới.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://manhluong1206.github.io/mywordpress/tim-hieu-cac-mau-dong-ho-movado-pho-bien-va-mua-nhieu-tai-likewatch/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>KỶ NGUYÊN MÀU XANH LÁ THỂ THAO CỦA ĐỒNG HỒ LONGINES HYDROCONQUEST 2021</title>
		<link>https://manhluong1206.github.io/mywordpress/ky-nguyen-mau-xanh-la-the-thao-cua-dong-ho-longines-hydroconquest-2021/</link>
					<comments>https://manhluong1206.github.io/mywordpress/ky-nguyen-mau-xanh-la-the-thao-cua-dong-ho-longines-hydroconquest-2021/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[manhluong1206]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 20 Sep 2021 12:32:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://manhluong1206.github.io/mywordpress/?p=18</guid>

					<description><![CDATA[Trong buổi ra mắt sản phẩm mới tại New York, Giám đốc điều hành của thương hiệu Longines &#8211; Walter Van Kamal đã khẳng định &#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Trong buổi ra mắt sản phẩm mới tại New York, Giám đốc điều hành của thương hiệu Longines &#8211; Walter Van Kamal đã khẳng định nhu cầu của khách hàng đối với những màu sắc mới lạ hơn, trẻ trung hơn đối với dòng sản phẩm đồng hồ thể thao.</p>
<p>“Chúng tôi không quan tâm nhiều đến những sắc màu quá độc đáo như những thương hiệu thời trang.” Ông chia sẻ. “Thế nhưng chúng tôi mong muốn có thể tận dụng được những màu sắc thích hợp nhất cho sản phẩm của mình, và màu xanh lá là hoàn toàn hợp lý với một chiếc đồng hồ lặn.”</p>
<p>Là một trong những thương hiệu tiên phong, <strong><a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/shop/brand/longines" target="_blank" rel="noopener">Longines</a></strong> nhận thấy rằng màu xanh dương cho đồng hồ lặn đã sớm quá quen thuộc, Màu xanh lá sẽ tạo nên một xu hướng mới và được ưa chuộng hơn bởi tệp khách hàng trẻ trung, hiện đại. Chiếc <strong><a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/product-vni-longines-hydroconquest-43mm-328064.html" target="_blank" rel="noopener">đồng hồ Longines Hydroconquest Green 2021</a></strong> được ra đời từ đó.</p>
<div><img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com/datafiles/setmulti/ky_nguyen_mau_xanh_la_the_thao_cua_dong_ho_longines_hydroconquest_2021%20(4).jpg" alt="Kỷ nguyên màu xanh lá thể thao của đồng hồ Longines Hydroconquest 2021" data-src="/datafiles/setmulti/ky_nguyen_mau_xanh_la_the_thao_cua_dong_ho_longines_hydroconquest_2021%20(4).jpg" /><em>Kỷ nguyên màu xanh lá thể thao của đồng hồ Longines Hydroconquest 2021</em></div>
<h2 id="h2-1"><strong>1. GIỚI THIỆU NHỮNG CHIẾC ĐỒNG HỒ LẶN LONGINES HYDROCONQUEST</strong></h2>
<p> </p>
<p>Bên cạnh những chiếc dress watch làm nên tên tuổi thương hiệu “thanh lịch” của mình, những bộ sưu tập đồng hồ thể thao của Longines cũng thu hút được sự chú ý của giới mộ điệu mỗi lần ra mắt. Những bộ sưu tập nổi tiếng có thể được gọi tên là <em><strong>đồng hồ Longines Skin Diver, đồng hồ Longines Legend Diver, đồng hồ Longines Heritage Avigation, đồng hồ Longines Heritage Military,&#8230; </strong></em></p>
<p>Điểm chung tạo nên sức cuốn hút của những bộ sưu tập kể trên là chúng đều lấy nguồn cảm hứng từ những di sản đã từng tồn tại trong lịch sử thương hiệu. Cụ thể hơn, những cỗ máy thời gian nằm trong các dòng sản phẩm này thực chất là phiên bản mô phỏng lại hoặc nâng cấp của những mẫu <strong><a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/shop/brand/longines" target="_blank" rel="noopener">đồng hồ Longines</a></strong> được yêu thích trong quá khứ. Tuy Heritage là một trong những điểm đặc trưng đáng tự hào của Longines, nhưng đây không phải là nơi thương hiệu có thể thử nghiệm và ứng dụng những xu hướng mới vào sản phẩm của mình.</p>
<div><img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com/datafiles/setmulti/ky_nguyen_mau_xanh_la_the_thao_cua_dong_ho_longines_hydroconquest_2021%20(9).jpg" alt="Kỷ nguyên màu xanh lá thể thao của đồng hồ Longines Hydroconquest 2021" data-src="/datafiles/setmulti/ky_nguyen_mau_xanh_la_the_thao_cua_dong_ho_longines_hydroconquest_2021%20(9).jpg" /><em>Đồng hồ Longines Skin Diver là một trong những bộ sưu tập di sản nổi tiếng nhất của thương hiệu</em></div>
<p><strong><a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/blog-detail/1639-dong-ho-kinh-dien-longines-heritage-la-su-dau-tu-hoan-hao-cho-tuong-lai" target="_blank" rel="noopener">&gt;&gt; ĐỒNG HỒ KINH ĐIỂN LONGINES HERITAGE LÀ SỰ ĐẦU TƯ HOÀN HẢO CHO TƯƠNG LAI</a></strong></p>
<p>Chính vì vậy, <strong><a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/catalog/search/vni?search=longines+spirit" target="_blank" rel="noopener">đồng hồ Longines Spirit</a></strong> và <strong><a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/product-vni-longines-hydroconquest-43mm-328064.html" target="_blank" rel="noopener">đồng hồ Longines Hydroconquest </a></strong>được tận dụng tối đa để ứng dụng những màu sắc đa dạng và mới mẻ khi là những bộ sưu tập đồng hồ thể thao hiện đại. Trong đó, đồng hồ Longines Hydroconquest là những sản phẩm thể hiện các giá trị của đồng hồ thể thao tuyệt vời hơn cả.</p>
<p>Dành cho cả nam và nữ giới, Hydroconquest là những cỗ máy thời gian hiệu suất cao đáp ứng được mọi tiêu chuẩn của khách hàng về cả cải tiến kỹ thuật và sự sang trọng trong thiết kế từ năm 2007 cho đến nay. Đây cũng là một trong những chiếc đồng hồ Thụy Sỹ đầu tiên được Longines ứng dụng các tông màu trẻ trung hơn, điển hình là xanh lá cây.</p>
<div><img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com/datafiles/setmulti/ky_nguyen_mau_xanh_la_the_thao_cua_dong_ho_longines_hydroconquest_2021%20(1).jpg" alt="Kỷ nguyên màu xanh lá thể thao của đồng hồ Longines Hydroconquest 2021" data-src="/datafiles/setmulti/ky_nguyen_mau_xanh_la_the_thao_cua_dong_ho_longines_hydroconquest_2021%20(1).jpg" /><em>Đồng hồ Longines Hydroconquest có hiệu suất cao đáp ứng được mọi tiêu chuẩn của khách hàng về cả cải tiến kỹ thuật và sự sang trọng trong thiết kế</em></div>
<p><a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/blog-detail/1860-ap-dung-sac-xanh-xu-huong-cho-mau-dong-ho-the-thao-longines-spirit-phien-ban-moi-nhat-2021" target="_blank" rel="noopener"><strong>&gt;&gt; ÁP DỤNG SẮC XANH XU HƯỚNG CHO MẪU ĐỒNG HỒ THỂ THAO LONGINES SPIRIT PHIÊN BẢN MỚI NHẤT 2021</strong></a></p>
<h2 id="h2-2"><strong>2. GIỚI THIỆU ĐỒNG HỒ LONGINES HYDROCONQUEST 2021 MÀU XANH LÁ CÂY</strong></h2>
<h3 id="h3-21">GIỚI THIỆU CHUNG</h3>
<p>Trong buổi ra mắt sản phẩm mới, Longines giới thiệu <a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/blog-detail/1282-mau-dong-ho-longines-hydroconquest-mau-xanh-luc-moi-nhat-2020" target="_blank" rel="noopener"><strong>đồng hồ Longines Hydroconquest xanh lá cây 2021</strong></a> qua 2 phiên bản kích thước đường kính khung máy khác nhau: 41mm và 43mm.</p>
<p>Tông màu xanh lá gây ấn tượng của những chiếc đồng hồ Longines được mô tả là màu xanh oliu &#8211; một tông xanh sẫm ngả nâu đậm màu &#8211; thường được áp dụng trong quân đội. Sự mạnh mẽ và nam tính còn đồng thời được thể hiện bởi khả năng chống nước lên tới 300M của sản phẩm.</p>
<div><img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com/datafiles/setmulti/ky_nguyen_mau_xanh_la_the_thao_cua_dong_ho_longines_hydroconquest_2021%20(8).jpg" alt="Kỷ nguyên màu xanh lá thể thao của đồng hồ Longines Hydroconquest 2021" data-src="/datafiles/setmulti/ky_nguyen_mau_xanh_la_the_thao_cua_dong_ho_longines_hydroconquest_2021%20(8).jpg" /><em>Đồng hồ Longines Hydroconquest được mô tả là màu xanh oliu &#8211; một tông xanh sẫm ngả nâu đậm màu</em></div>
<h3 id="h3-22">VỀ KHUNG MÁY</h3>
<p>Giống như những người tiền nhiệm trong bộ sưu tập,<strong> <a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/product-vni-longines-hydroconquest-43mm-328064.html" target="_blank" rel="noopener">đồng hồ Longines Hydroconquest 2021</a></strong> sở hữu vành bezel &#8211; biểu tượng của đồng hồ lặn &#8211; làm từ gốm cao cấp màu xanh lá đồng màu với mặt số, nhằm tạo ra một bảng màu đơn sắc gọn gàng nhưng hút mắt.</p>
<p>Khung máy làm từ thép không gỉ được chải xước cũng là một trong nhiều kỹ thuật quen thuộc của Longines. Trên khung máy là núm vặn được cố định chắc chắn cùng thiết kế chống hai bên vững chãi. Kết hợp với mặt lưng kín đáo, chiếc đồng hồ đảm bảo khả năng chống nước để thực hiện tốt chức năng đúng với tên gọi của mình.</p>
<div><img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com/datafiles/setmulti/ky_nguyen_mau_xanh_la_the_thao_cua_dong_ho_longines_hydroconquest_2021%20(5).jpg" alt="Kỷ nguyên màu xanh lá thể thao của đồng hồ Longines Hydroconquest 2021" data-src="/datafiles/setmulti/ky_nguyen_mau_xanh_la_the_thao_cua_dong_ho_longines_hydroconquest_2021%20(5).jpg" /><em>Đồng hồ Longines Hydroconquest 2021 sở hữu vành bezel &#8211; biểu tượng của đồng hồ lặn &#8211; làm từ gốm cao cấp màu xanh lá đồng màu với mặt số</em></div>
<p>Một đặc điểm nổi bật khác của khung máy còn là vỏ máy Supercompressor được sử dụng cho Hydroconquest với xuất thân từ những năm 1960s. Vỏ máy này giúp <strong>đồng hồ Longines</strong> khi lặn càng sâu càng có khả năng chống nước tốt hơn. Đây là cách mà thương hiệu vẫn tiếp tục trân trọng truyền thống chế tác đồng hồ Thụy Sỹ của mình, ngay cả trong một bộ sưu tập hiện đại không lấy cảm hứng từ quá khứ.</p>


<pre class="wp-block-code"><code>
<strong>KỶ NGUYÊN MÀU XANH LÁ THỂ THAO CỦA ĐỒNG HỒ LONGINES HYDROCONQUEST 2021</strong>
</code></pre>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://manhluong1206.github.io/mywordpress/ky-nguyen-mau-xanh-la-the-thao-cua-dong-ho-longines-hydroconquest-2021/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CÁC MẪU ĐỒNG HỒ CHOPARD NỮ CHO NGƯỜI YÊU THÍCH TỐI GIẢN VÀ SANG TRỌNG</title>
		<link>https://manhluong1206.github.io/mywordpress/cac-mau-dong-ho-chopard-nu-cho-nguoi-yeu-thich-toi-gian-va-sang-trong/</link>
					<comments>https://manhluong1206.github.io/mywordpress/cac-mau-dong-ho-chopard-nu-cho-nguoi-yeu-thich-toi-gian-va-sang-trong/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[manhluong1206]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 20 Sep 2021 12:31:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://manhluong1206.github.io/mywordpress/?p=15</guid>

					<description><![CDATA[Trong thế giới yêu kiều và quyến rũ của sắc màu trang sức vô ngần đẹp và ảo diệu, không một người phụ nữ say &#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="blog-post-des-img short-description">
<h2>Trong thế giới yêu kiều và quyến rũ của sắc màu trang sức vô ngần đẹp và ảo diệu, không một người phụ nữ say đắm vẻ đẹp kim cương và đá quý nào có thể chối từ sức hút ma lực từ những đồng hồ nữ Chopard. Nếu bạn không ngần ngại một phép thử trước cám dỗ đầy “chiêu trò” cuốn hút từ Chopard thì hãy cùng LikeWatch khám phá những mẫu đồng hồ trang sức đáng tự hào từ thương hiệu này.</h2>
</div>
<p>Nữ cũng như nam, thậm chí đương đầu nhiều ngã rẽ phức tạp hơn trong vô số lựa chọn khi tìm hiểu đồng hồ sang trọng. Đồng hồ Chopard với tôn chỉ và tinh thần dành cho các quý cô sang trọng hướng đến những thiết kế tinh tế cho phái nữ. Họ luôn có sẵn một bến bờ kho báu lung linh và một rương tài sản đồng hồ pha lê mê hoặc với nhiều phong cách và thiết kế khác nhau, sẵn sàng trở thành một thứ gì đó dành cho tất cả mọi người.</p>
<h2 id="h2-1">1. Di sản và nguyên lý hấp dẫn làm nên hình ảnh đồng hồ kim cương với tinh thần tự do</h2>
<p>“ Những viên kim cương trở nên hạnh phúc hơn khi chúng tự do tự tại”</p>
<p>Những mẫu <strong><a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/catalog/search/vni?keyword=chopard" target="_blank" rel="noopener">đồng hồ Chopard</a></strong> luôn thừa nhận thu hút những cuộc cách mạng cởi mở và thấu đáo để đẩy lùi giới hạn và đẩy bước những giá trị mới trong ngành đồng hồ, cụ thể về mảng trang sức. Thương hiệu tự hào rằng họ sở hữu những mẫu đồng hồ nữ cấp tiến từ chính lối suy nghĩ, tư duy mang hơi thở hiện đại phóng khoáng để luồn kẽ những màu sắc mới vào đồng hồ pha lê – nơi những viên kim cương tự do tự tại xoay chuyển vô chiều hướng trong không gian tự do của chúng.</p>
<div><img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/chopard%20happy%20diamonds.png" alt="Hình Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" data-src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/chopard%20happy%20diamonds.png" /><em>Thương hiệu tự hào rằng họ sở hữu những mẫu đồng hồ nữ cấp tiến từ chính lối suy nghĩ, tư duy mang hơi thở hiện đại</em></div>
<p>Giải phóng những viên đá quý khỏi chiếc áo khoác bó của chúng, đồng ý để quên đi những chiếc áo nịt ngực cứng nhắc hạn chế kim cương: đó là câu thần chú dường như là một lựa chọn hoàn toàn tự nhiên trong bối cảnh năm 1976. Nó cũng đánh dấu sự khởi đầu của một cuộc cách mạng thực sự sẽ lật đổ các quy tắc chế tác đồ trang sức và đồng hồ hiện có. Tất cả bắt đầu trong các xưởng của Maison, nơi ý tưởng hình thành một chiếc đồng hồ được trang trí bằng kim cương sẽ không còn được đặt tại chỗ nữa mà thay vào đó là tự do bay nhảy.</p>
<div><img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/dong_ho_nu_nao_tot_hon_dong_ho_chopard_vs_dong_ho_cartier%20(7).jpg" alt="Hình Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" data-src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/dong_ho_nu_nao_tot_hon_dong_ho_chopard_vs_dong_ho_cartier%20(7).jpg" /><em>Tất cả bắt đầu trong các xưởng của Maison, nơi ý tưởng hình thành một chiếc đồng hồ được trang trí bằng kim cương</em></div>
<p>Giữa những năm 1970, khi các quy tắc đạo đức thay đổi và sự giải phóng phụ nữ là thứ nối gót niềm cảm hứng hiện tại cho Chopard, biết đến độc quyền với những chiếc đồng hồ của mình. Khi lãnh đạo công ty- Karl và Karin Scheufele ngay lập tức nắm bắt khái niệm đổi mới này phản ánh các xu hướng xã hội cơ bản. Chính Karin đã tổng kết một cách hoàn hảo những tuyên ngôn về viên kim cương đang nhảy múa và nhiều lần chia sẻ với con gái mình câu nói đã trở thành huyền thoại: &#8220;Những viên kim cương hạnh phúc hơn khi chúng được tự do&#8221;.</p>
<p>Con người không nên kìm hãm hay khóa thứ quý giá, dù là kim cương hay phụ nữ. Tự do tưởng tượng, sáng tạo, mơ ước dù trong ngắn hạn để được thành tựu. Khát khao tự do và thỏa mãn này đã làm nảy sinh ra chiếc đồng hồ kim cương khiêu vũ đầu tiên vào năm 1976, dẫn đến sự tương phản nổi bật giữa mặt số đen sâu và sự lấp lánh rực lửa của những viên kim cương xung quanh.</p>
<h2 id="h2-2">2. Đồng hồ Chopard nữ cho những người yêu thích sự tối giản và sang trọng</h2>
<h3 id="h3-21">Chopard Classic</h3>
<p>Bạn hãy luôn sẵn sàng trong tâm thế đón chờ những mẫu xuất sắc nhất ngay từ bước đầu lộ diện vì không có mẫu đồng hồ nữ nào mà Chopard không ngừng khiến chúng hoan mỹ với người phụ nữ. <strong><a title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" href="https://likewatch.com/catalog/search/vni?keyword=chopard+classic" target="_blank" rel="noopener">Đồng hồ Chopard Classic nữ</a></strong> chào sân mang đến cảm giác cổ điển sang trọng.</p>
<p>Khước từ tất cả những kiêu sa lấp lánh vốn có của một chiếc đồng hồ nữ, phiên bản đồng hồ này đúng nghĩa là một chiếc đồng hồ hết sức tối giản và thanh thoát. Một mặt số tròn trịa hoàn hảo và một dây da đơn giản. Ngoài ra, hai kim thời gian hình chiếc lá tượng trưng cho sự sang trọng và đẳng cấp, một cách truyền tải tế nhị.</p>
<div><img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/chopard%20classic.jpg" alt="Hình Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" data-src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/chopard%20classic.jpg" /><em>Khước từ tất cả những kiêu sa lấp lánh vốn có của một chiếc đồng hồ nữ, phiên bản đồng hồ này đúng nghĩa là một chiếc đồng hồ hết sức tối giản và thanh thoát</em></div>
<p>Chopard Classic có mặt số bằng vàng trắng hoặc vàng hồng. Đồng hồ Chopard cũng đi kèm với một mặt nhỏ hơn, thanh lịch hơn một chút, hoàn hảo cho cổ tay mảnh mai quý nữ. Nếu bạn là một người yêu thích tất cả những thứ cổ điển, chân thật và đơn giản nhưng muốn có thêm chút lấp lánh, Classic Chopard là sự lựa chọn hoàn hảo dành cho bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://manhluong1206.github.io/mywordpress/cac-mau-dong-ho-chopard-nu-cho-nguoi-yeu-thich-toi-gian-va-sang-trong/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>TOP 5 MẪU ĐỒNG HỒ SEIKO CHRONOGRAPH ĐỂ ĐEO HẰNG NGÀY</title>
		<link>https://manhluong1206.github.io/mywordpress/top-5-mau-dong-ho-seiko-chronograph/</link>
					<comments>https://manhluong1206.github.io/mywordpress/top-5-mau-dong-ho-seiko-chronograph/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[manhluong1206]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 20 Sep 2021 12:29:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://manhluong1206.github.io/mywordpress/?p=13</guid>

					<description><![CDATA[Seiko Chronograph là cái tên hàng đầu mà các quý ông cân nhắc khi muốn chọn mua cho mình một chiếc máy cơ sang trọng,mạnh &#8230;]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<pre class="wp-block-code"><code></code></pre>


<div class="blog-post-des-img short-description">
<h3><strong>Seiko Chronograph là cái tên hàng đầu mà các quý ông cân nhắc khi muốn chọn mua cho mình một chiếc máy cơ sang trọng,mạnh mẽ. Trong bài viết dưới đây Đồng hồ hãng sẽ gửi đến bạn tham khảo thêm thông tin top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph.</strong></h3>
<h2>Bộ sưu tập top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph khiến hãng trở thành một trong những tên tuổi nổi bật nhất trong ngành. Thương hiệu đã tạo nên tên tuổi bằng cách phát hành đồng hồ đeo tay thạch anh đầu tiên &#8211; Seiko Astron. Sau đây là <a href="https://manhluong1206.github.io/mywordpress/product-category/products/hublot/" data-wplink-url-error="true">top 5 mẫu đồng hồ Seiko Chronograph </a></h2>
<p> </p>
</div>
<div class="lw-ml"> </div>
<h2>1. Điểm nổi bật của top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph </h2>
<p>Đằng sau những chiếc đồng hồ mang tính biểu tượng nhất của Seiko như Seiko Shogun, Seiko Sea Urchin, Seiko Turtle, Seiko Monster, Seiko Sumo, Seiko Samurai đều có những câu chuyện và yếu tố đáng tự hào. Mỗi bộ sưu tập này cung cấp một phiên bản top 5 mẫu đồng hồ chornograph mà nhiều chuyên gia lẫn giới mộ điệu đều tin tưởng. </p>
<p>Có thể khó khi bắt đầu để tìm được chiếc đồng hồ Seiko chronograph phù hợp nếu bắt đầu đi sâu vào, người mua sẽ thấy càng rối rắm với nhiều lựa chọn rộng lớn. Vì vậy, <a href="https://manhluong1206.github.io/mywordpress/" data-wplink-url-error="true">MarcusWatch</a> đã tập hợp top 5 mẫu <a href="https://manhluong1206.github.io/mywordpress/product/hublot-king-gold-green/" data-wplink-url-error="true"><strong>đồng hồ chronograph</strong></a> tốt nhất từ Seiko &#8211; những chiếc đồng hồ bền bỉ, đáng tin cậy, vượt thời gian và xứng đáng với số tiền bỏ ra. Dưới đây là top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph tốt nhất.</p>
<h2 id="h2-2">2. Top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph để đeo hằng ngày</h2>
<h3>Seiko Classic Chronograph nằm top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph </h3>
<p>Đồng hồ khá đơn giản và không có cơ chế phức tạp, đơn thuần là một chiếc đồng hồ bấm giờ mang phong cách thể thao rất giản dị có thể đeo từ 9 giờ đến 5 giờ tối tiệc tùng với bạn bè. Đồng hồ Seiko Classic có vỏ bằng thép không gỉ 42mm và dày 11mm. Nó có thể lớn hơn nhưng kích thước này phù hợp với một chiếc đồng hồ hàng ngày cũng như phù hợp với cổ tay từ trung bình đến lớn mà không phải chần chừ nếu nó quá nhỏ hoặc quá lớn đối với bạn.</p>
<p>Ở hai bên của núm vặn là bộ đẩy chronograph rất chắc chắn và khó lung lay, chất lượng cao đối với một chiếc đồng hồ ở mức giá tầm trung. Các vấu được chải bằng sa tanh trông lộng lẫy phù hợp với mức giá của đồng hồ. Khi mua, đồng hồ thường đi kèm với một dây đeo bằng da màu nâu. Tuy nhiên, người đeo có thể dễ dàng thay thế dây đeo mà không gặp khó khăn.</p>
<div><img loading="lazy" class="loaded alignnone" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/seiko%20snn241.png" alt="Top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph " width="960" height="640" data-src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/seiko%20snn241.png" /><em>Ở hai bên của núm vặn là bộ đẩy chronograph rất chắc chắn và khó lung lay, chất lượng cao đối với một chiếc đồng hồ </em></div>
<h3>Seiko Excelsior nằm trong top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph </h3>
<p><strong>Seiko SSC139 Excelsior</strong> là một trong top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph đi kèm với một chronograph ba mặt số phụ cũng như một cửa sổ ngày. Bên cạnh đó, phong cách đồng hồ không có chung DNA thiết kế như những chiếc đồng hồ Seiko khác mà mang một cái nhìn rất tương lai khiến nhiều người liên tưởng đến một bộ phim khoa học viễn tưởng. Vỏ đi kèm với bốn nếp gấp màu bạc ở các góc khung bezel kim loại cố định. Hai nút đẩy màu bạc ở hai bên núm vặn giúp vận hành đồng hồ bấm giờ. Lật ngược đồng hồ, mặt sau hoàn thiện bằng bạc được vặn vít và có khả năng chống nước lên đến 100m.</p>
<div><img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/seiko%20excelsior.jpg" alt="Hình Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" data-src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/seiko%20excelsior.jpg" /><em>Mặt số đen trang nhã nhưng có bố cục “đông đúc” qua ba mặt số phụ trên đồng hồ như top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph</em></div>
<p>Các nhà thiết kế Seiko thực sự đã dành thời gian tìm hiểu khoa học viễn tưởng để phác thảo chiếc đồng hồ này. Thiết kế tổng thể của mặt số phân cực và nhiều chi tiết. Mặt số đen trang nhã nhưng có bố cục “đông đúc” qua ba mặt số phụ trên đồng hồ, có báo thức, đồng hồ đếm giây và đồng hồ bấm giờ chronograph 60 phút. Mặt khác, việc xem thời gian khá dễ dàng ngay cả trong bóng tối do sử dụng Lumibrite trên kim và điểm đánh dấu của đồng hồ.</p>
<p>Cung cấp năng lượng cho chiếc đồng hồ này là Seiko’s Calibre V172. Bộ chuyển động thạch anh Nhật Bản này chạy bằng năng lượng mặt trời nên bất cứ khi nào có ánh sáng, đồng hồ sẽ tiếp tục hoạt động. Sau khi được sạc đầy, đồng hồ sẽ hoạt động trong sáu tháng dài trước khi cần một lần sạc khác.</p>
<h3>Seiko Men Chronograph Stainless Steel trong top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph </h3>
<p>Seiko SSB031 là một chiếc đồng hồ chronograph hàng ngày khác đi kèm với một máy đo tốc độ trên khung là một tính năng chức năng cần có đối với đồng hồ thể thao.</p>
<p>Với kích thước 40mm, đồng hồ có vỏ bằng thép không gỉ. Các vấu được chải và các mặt được đánh bóng, vỏ của đồng hồ có một dấu ấn trông khá đắt đối với một chiếc đồng hồ ở mức giá này cũng làm tăng thêm tính chất thể thao. <img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/seiko%20ssb031.jpg" alt="Hình Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" data-src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/seiko%20ssb031.jpg" /><em>Các vấu được chải và các mặt được đánh bóng, vỏ của đồng hồ có một dấu ấn trông khá đắt với top 5 mẫu đồng hồ seiko chrnograph</em></p>
<p>Điểm nội bật là thang đo tachymeter trên khung bezel lớn để đọc các chữ số được in bằng màu trắng. Vòng bezel được làm từ thép, được mạ ion để tạo cho đồng hồ một màu đen rung cảm bằng gốm. Màu sắc trên mặt số chỉ có đen, đỏ và trắng. Các mặt số chronograph nằm ở các vị trí 3, 6 và 9 giờ rất phổ biến đối với hầu hết top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph</p>
<p>Các mặt số phụ hiển thị 24 giờ, 60 phút chronograph và một bộ đếm giây. Cách bố trí này tạo cho đồng hồ một sự đối xứng nhất định. Đồng hồ sử dụng bộ máy Calibre 6T63 là bộ máy cơ-thạch anh. Về mặt kỹ thuật, nó là một bộ chuyển động thạch anh nhưng các tính năng tương tự như một bộ chuyển động cơ học.</p>
<h3>Seiko Men Essentials Chronograph trong top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph </h3>
<p>Seiko SSB373 là một trong những chiếc đồng hồ Seiko tốt nhất để sử dụng ngoài trời. Về tổng thể, đồng hồ trông giống một chiếc đồng hồ quân đội điển hình rất đáng tin cậy với các chức năng chronograph xịn xò được so sánh cùng đẳng cấp với top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph.</p>
<p>Vỏ thép không gỉ 42,7mm với lớp hoàn thiện ion màu đen mang đến kiểu dáng đồng hồ thực địa tuyệt với dây đeo lai giữa silicon và nylon màu xanh kaki. Vỏ không lớn nhưng cách thiết kế trông dễ đọc như những chiếc đồng hồ lớn hơn không tương đồng với </p>
<div><img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/seiko%20ssb373.jpg" alt="Hình Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" data-src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/seiko%20ssb373.jpg" /><em>Về tổng thể, đồng hồ trông giống một chiếc đồng hồ quân đội điển hình rất đáng tin cậy</em></div>
<p>Bộ máy Calibre 8T67 cho <strong>Seiko Men Essentials Chronograph nằm trong top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph </strong></p>
<p> cung cấp ba năm hoạt động lâu dài mà không gặp trở ngại nào. Đây là một bộ máy thạch anh của Seiko với các chức năng ngày, chronograph và đo nhanh. Tốc độ chính xác của nó là ± 15 giây mỗi tháng.</p>
<h3 id="h3-25">Seiko Flightmaster Chronograph nằm trong top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph </h3>
<p>Đồng hồ Seiko SNA411 rất ấn tượng vì không chỉ có một chức năng chronograph mà còn là một chiếc đồng hồ phi công tuyệt vời đi kèm với cửa sổ ngày, báo thức và khả năng chống nước 200m.</p>
<p>Đồng hồ <strong>Seiko Flightmaster Chronograph</strong> này có đường kính 42mm với độ dày 13mm. Đây kích thước tốt phù hợp với cổ tay từ trung bình đến lớn. Cả vỏ và dây đeo đều bằng thép không gỉ với lớp hoàn thiện được đánh bóng và chải, mang đến sự rung cảm của một chiếc đồng hồ sang trọng và phóng khoáng. Ngoài ra, đồng hồ có lớp tinh thể Hardlex chống xước tốt hơn tinh thể khoáng, khác với top 5 mẫu đồng hồ seiko chronograph</p>
<div><img class="loaded" title="Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/seiko%20sna411%202.jpg" alt="Hình Đồng hồ chính hãng Thụy Sĩ - LikeWatch" data-src="https://likewatch.com//datafiles/setmulti/seiko%20sna411%202.jpg" /><em>Đồng hồ Seiko SNA411  rất ấn tượng vì không chỉ có một chức năng chronograph mà còn là một chiếc đồng hồ phi công </em></div>
<p>Mặt số của đồng hồ có màu đen để tương phản với các điểm đánh dấu màu trắng trên khung. Nhìn chung, màu sắc nổi bật đơn giản làm tăng thêm vẻ thể thao cho chiếc đồng hồ. Tại vị trí 3 giờ, có một cửa sổ ngày tuy có kích thước nhỏ nhưng vẫn nhận biết để theo dõi ngày dễ dàng. Đồng hồ này có ba mặt số phụ.</p>


<blockquote class="wp-block-quote is-style-default"><p>Xem thêm các thông tin bài viết tại <a href="https://giabaoluxury.com/dong-ho-rolex-oyster-perpetual-moi-nhat-2020-buoc-di-nang-dong-tu-rolex" data-type="URL" data-id="https://giabaoluxury.com/dong-ho-rolex-oyster-perpetual-moi-nhat-2020-buoc-di-nang-dong-tu-rolex" target="_blank" rel="noopener">MarcusWatch</a></p></blockquote>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://manhluong1206.github.io/mywordpress/top-5-mau-dong-ho-seiko-chronograph/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
